毒果正仆街，藉起義之名，承機搵錢

賤撚到仆街
咩在最壞時刻更需要蘋果
我屌你啦
為香港好，呢排取消會員制，俾人人方便睇就真係好啦
垃圾毒果

人哋啲員工都要開飯嘅

sunny

退出驚隊未？

俾梁振英追擊到無咗好多全版廣告 屌你

上前線班人唔洗開飯
連仔都停出ad 啦

個個都話要開飯
冇人出喇咁

我屌你啦 有要人幫你 又要免費

有冇諗過好多平時貪方便睇嘅人
會因為麻煩, 而放棄唔睇

我都罷工了

收皮啦，少少錢都唔肯俾

你唔鍾意咪走囉。好行唔送

屌你老母波台狗死返入波台啦
呢個時候搞分化

實體版報紙 都成10蚊份，當中佔大部分成本一定唔會係D紙價錢
咁轉左網上版分便左大家睇，除左印出黎之外，處理既工序同實體版差唔多，甚至有可能更多
收少少錢又唔過份bo，蘋果仲要少左咁多廣告收入

呢d時間最需要資訊流通性

啱呀
最壞嘅時刻最需要毒果

關乜撚野分化事，樓主講緊毒果收費事。
乜撚野香港係資訊開放社會，毒果收費就係封鎖咗資訊啦，就算我比咗錢，但我share 出去，人地都睇唔到。想將資訊比香港700萬人睇，咁就要700萬人都比錢先有得睇。
已刪除毒果。唔係3唔3蚊問題...非常時期，仲搞收費。大部分報導都有誤導性，垃圾。

你根本唔明白肥佬而家每個月蝕緊幾多，
你認為佢係無底洞？

要我睇免費党報,我寧願科水睇蘋果

佢肯呢段時間，暫緩呢個安排
我相信香港人會回報返

你老母都乘機做警雞發死人財

唔好搞分化住 𠵱家需要團結 之後再算

又冇逼你比錢 你可以唔睇唔比

3蚊3個月
換嚟嘅係新聞界少有嘅清泉
一邊話要捍衛新聞自由
叫你磅小小水就大大聲不了

連登好撚多泛民打手保毒果